一人一個炒賣奇遇

十幾年前係某銀行炒外匯孖展，個價大幅波動，但銀行個價冇變仲可以繼續接受買賣，0風險賺咗10萬

講得詳細d

以為炒炒賣賣到有閪屌

有冇炒賣艷遇

上個月中旬賬面贏39萬＝64萬／3月倒跌保本25萬走人／反手三次輸多6.7萬。